仲心大心細買唔買樓既人唔好諗啦快d買啦

大量利好樓市消息，星期六已經約咗aa買多層收租，趁依家回調，升咗咁耐先回調只會令樓市更加健康

推
再唔買出年最少升3成

樓市咪好似股票咁，幾好既公司長升完回調一下更健康，武肺都無大跌好明顯承托力好強，依家係特價時段

繼續係香港做奴隸

有價值既野有錢佬理撚得你，只係有錢就好上車，經歷完武肺都只係回咁少，我自己都驚下年先上車會上唔到